一人一首好聽既英文歌😌

我先 In the name of love

Team lorde

say something

All I want - kodaline

Thinking out loud

Beautiful now

Ashes and wine

Society

👍🏻👍🏻👍🏻

Tio

Linkin Park-heavy

why is everything so heavy

Pretty boy

Nothing else matter

Lose yourself
Beautiful
Mockingbird

A Moment Like This

正啊

啱啱新出 The Cure - Lady Gaga

To be with you

We don't talk anymore

正呀呢首

I don't want to miss a thing - Areosmith

Eminem for life

that's the way love goes

losing my religion

share 兩首冷門歌先
new empire- a little braver
midnight youth - golden love
之前睇劇聽過,好正

Life is a road

at my best

issues

Crazy Youngsters

Never gonna give you up

Mirrors

Secret Love Song - Little Mix

hymn for the weekend
仲有of monster and man 首human 都唔錯

Treat you better

Born to die

Kodaline
High Hopes, The One, Honest呢啲都好正

我又講一首先
Eminem - Stan (feat. Dido)

Do re mi

有聲

Shades of cool

Someone like you - Adele

Wings - Birdy

Battle Symphony

suck it and see

Tears in heaven

Lost Star

My happy ending

sometimes when we touch - dan hill
paint my love - michael learns to rock

I know I am not the centre of the universe
歌詞完全中哂最近嘅心情

Delirious - Danny Saucedo

Chet Baker - I've never been in love before

Goodbye My Lover-James Blunt
咁多年都係咁正

Marit Larsen- if a song could get me you
好耐同應該沒咩人知

巴打們都中意聽舊既英文歌😏

Bloodstream👍🏻新歌

Everybody's changing -Keane
Wonderwall-Oasis

Fucking problem -ASAP Rocky

Dancing on my own

Talk Me Down

Radiohead - Creep

sign of the times

That's why you go away

Basket Case

When I'm gone
Sing for the moment
Space bound

If I lose myself - OneRepubilc

Galway girl
Perfect
Happier
One
The a team
Photograph
What do I know
Save myself
Castle on the hill
Shape of you
Kiss me

Fix you
Hymm at the weekend
The scientist
Yellow
Viva la vida
Fun
In my place
Ink
Hypnotise
Paradise
A sky full of stars
Birds
The hardest part
Shiver
不能盡錄

Desperado- Eagles

Counting star

symphony

I just had sex

Shooting stars
Bliss by mariah carey
All songs from mariah

Sad song we all king

Lost Stars - Adam Levine

識聽

In my place
Paradise
Coldplay死忠here